是靚黃豪午 慢煮火炙牛腹扒丼 配 真．鵝肝

好味

識食師

豪食師

遲左食飯？

邊到

典解要篤爛個蛋黃

點解
舊肉
好似
好鬆
好散
J GB U

隻強撈飯好𠹌正

今日呢d埋似係人食

快啲講邊到

肥仔師

邊度食呀屌你老母

遲食飯師

觀塘

哇....好貴咁喎

應該係觀塘慢煮屋

邊度

觀塘邊度

今日咁遲既

是

駱駝漆大廈

同佢講 我係印仔介紹 有冇折

睇到扯咗
早餐都未食

今日咁晏食

定延丼

我都係道，我諗我知你真身

今日咁遲食

講吓味道之前要屌一屌駱駝漆大廈架閪lift先
平時架lift就夠慢
今日仲要壞一架
條等搭lift既龍排到出大馬路
我排咗20分鐘先入到lift
真是屌你老母
講吓味道先
牛肉我覺得太瘦,食落唔夠肥美
牛味都好似唔太足
我上次係高雄食既慢煮牛丼好味好多
鵝肝好肥美
油味好甘香
大細以加20蚊黎講無得彈
一定要加
食落個人中好C伏

打到你骨折

我可以食

是味和牛？

好味道

88蚊邊有和牛你食

唔行樓梯？

定延是很好味

劣牛師

11樓行樓梯你傻撚咗?

印仔真人係咪巧肥

點撚知係喺11樓啫

是
200KG

印狗頭先係咪坐黄色隔板，兩個mk仔隔嚟
影咗你相，唔想我公開就pm我

米爆拉

快手啦 呢啲唔駛人教啦吓話

仲要日日食零食

印仔日日百幾咁食
仲特登去到咁遠食

邊有日日百幾
我係逢星期六長週先食好D

好正

晏食師

個老細識唔識你
其實

我正餐零食都是食定延

識條鐵

今餐真靚

幾銀先

有錢師

每餐都靚

個飯88
鵝肝+20

班老細晚晚食
你食二手飯

應該俾個折頭你啦

想出1k買起 印仔真人相

印家軍出現了

外賣thx

我自拍俾你啦,你俾1K我

今日慢左

癡肥師

鵝肝好好食咩

駱駝漆？

慢煮屋？

脂肪肝師

完未

印仔rich

駱駝柒不了啦

憑咩～～ 點解我要挨杯麵

想食

觀塘 慢煮屋？

星期6都要返工

唔識搭貨lift抵你死

洗唔洗2舊水？

慢煮屋
呢碗野好似$11x左右

有冇人知幾錢

黃店師

三座部閪𨋢真係值得開一個post屌
有次以為搭貨𨋢好撚醒
點知等咗好耐都冇𨋢
又唔知係咪特定時間地面嗰層唔開
仲要仆街在高層好撚多黃店
每次想食都好掙扎

行上一層禁11樓

咩價位

5，60蚊好撚抵

睇吓食乜
呢碗唔止

星期六都要返工師

係咪做氣炸師打手賺到錢食好西

慢煮

哪有錢,你老母